麻煩分清楚莊閒先

賊喊捉賊真是難看

好似比賽咁樣樣 好似細路乜都唔識要搵榜樣咁

好地地乜事都無 係要撩鳩人火起先過癮

天地有正氣啊屌

你真係幾kick喎

咪持住個個買你怕

跟尾狗我唔使要咁多隻啦老老實實

然後班垃圾厹又扮q晒正義

好心啦你知乜柒啊係就google埋前無古人啦

仲要唔出聲鬼鼠做怪 心虛理虧挺啦

咩台

真係好主觀 硬係第一眼唔啱就唔啱🤷🏻‍♀️

有啲都係可憐同情過一次就算9數好小器^_^

帽卵利用人同情心啦😓

邊個hi都中流彈

真係好mk=.=但係唔似mk係個格想做mk嘅毒撚咁

我跟^_^

癲夠未？

感情台癲婆重出江湖